JDN - TODOS
=================

- Si on change de nom d'utilisateur, déconnecter tous les YesWiki de ses rôles
- Mettre à jour tranche_age automatiquement une fois par jour (cf UserNotExtended.php // TODO)
- Supprimer le Set Return Url ? Cf readme.md du thème